今日反暖化撚縮晒入佢老母個閪度

喂！

你班撚屌去晒邊？

快啲出黎講兩句

佢地熱到溶咗